喂，帶塊鏡丫嘛

聚焦鏡會唔會好易燒爛d攝錄機既cmos
好擔心佢地部攝錄機比暴徒整爛

推

古代科技

work？ 後排可以一人一鏡+自拍神器

立刻落宜家買鐘

鏡